老衲正式宣布，以後香港既人口單位將會改做斤，香港總人口係10億斤

老納准許

二百萬人宣布減肥